{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_032746",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000101931",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "밀양 호텔 레이크"
    },
    "text": "密陽の巣、レイクは快適で清潔なサービスを提供しています。 総客室数は25室で、韓国語案内サービスを提供しています。 追加料金はお一人様10,000ウォンで、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わる場合があります。 入室の際、身分証明書の確認後、未成年者は制限されます。 訪問者のレビューを見ると、無人チェックインによって不便を感じることがあり、周辺施設が不足しているため、あらかじめコンビニで準備をすることが必要です。 しかし、ホテル内には広い駐車場があって便利であり、宿の内部や寝具、トイレなどの清潔状態は非常に優れています。 また、社長が親切で宿泊するのに快適で快適な場所です。",
    "QA": [
        {
            "question": "密陽の巣は何部屋ありますか？",
            "answer": "総客室数は25室です。"
        },
        {
            "question": "レイクはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "レイクは快適で清潔なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "韓国語案内サービスはありますか？",
            "answer": "はい、韓国語案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "追加料金はお一人様10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定日、祝日には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "入室の際の要件は何ですか？",
            "answer": "身分証明書の確認があります。未成年者は制限されます。"
        },
        {
            "question": "訪問者のレビューはどのようですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、無人チェックインが不便だと感じることがあります。また、周辺施設が不足しているため、あらかじめコンビニで準備をすることが必要です。しかし、ホテル内には広い駐車場があり便利で、宿の内部や寝具、トイレなどの清潔状態は非常に優れています。また、社長が親切で宿泊するのに快適で快適な場所です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル内には広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内の清潔状態はどうですか？",
            "answer": "ホテル内の清潔状態は非常に優れています。"
        },
        {
            "question": "社長は親切ですか？",
            "answer": "はい、社長は親切です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 214,
        "QA": 362
    }
}